[
    {
        "id": "01",
        "question" : "Чи можна змінювати данні, присвоєні const?",
        "options": [
            "Ні",
            "Звичайно можно",
            "Так, але тількі властивості об'єктів*",
            "Так, але не рекомендується"
            
        ],
        "answer": "Так, але тількі властивості об'єктів*"
    },
    {
        "id": "02",
        "question" : "Область видимості у const і let однакова?",
        "options": [
            "Ні, однакова у let і var",
            "У let і const різна область видивості",
            "У const функціональна, а у let - блочна",
            "Так, однакова*"
        ],
        "answer": "Так, однакова*"
    },
    {
        "id": "03",
        "question" : "Чи є у примітивів методи?",
        "options": [
            "Методи є тільки у об'єктів",
            "Так, є і доволі потужні*",
            "Ні в кого немає методів",
            "У кожного примітива - один примітивний метод"
            
        ],
        "answer": "Так, є і доволі потужні*"
    },
    {
        "id": "04",
        "question" : "Чи можна додати число до строки?",
        "options": [
            "Так, можна*",
            "Буде помилка",
            "Ні, не можна",
            "Тільки в use strict"
            
        ],
        "answer": "Так, можна*"
    },
    {
        "id": "05",
        "question" : "До якого типу данних відноситься NaN?",
        "options": [
            "Не до number",
            "Немає такого типу",
            "До string",
            "До number!*"
        ],
        "answer": "До number!*"
    },
    {
        "id": "06",
        "question" : "Чи можна ділити на нуль у Javascript?",
        "options": [
            "Тільки у ES6",
            "Тільки в use strict",
            "Так, можна*",
            "Ні, це незаконно "
            
        ],
        "answer": "Так, можна*"
    },
    {
        "id": "07",
        "question" : "Об'єкти копіюються так само, як примітиви?",
        "options": [
            "Так, один в один",
            "Ні, об'єти мають значні відмінності при потребі створити копію*",
            "Загалом - так",
            "Іх не можна копіювати"
            
        ],
        "answer": "Ні, об'єти мають значні відмінності при потребі створити копію*"
    },
    {
        "id": "08",
        "question" : "Контекст this у arrow function і function declaration веде себе однаково?",
        "options": [
            "Ні, не однаково*",
            "this - завжди глобальний об'єкт window",
            "Так, однаково",
            "В function declaration немає this"
            
        ],
        "answer": "Ні, не однаково*"
    },
    {
        "id": "09",
        "question" : "Чи можна використовувати JS у бекенді?",
        "options": [
            "Так, можна*",
            "Ні, JS - суто для фронтенд частини",
            "JS використовується тількі у бекенді",
            "Тільки для лендінгів"
            
        ],
        "answer": "Так, можна*"
    },
    {
        "id": "10",
        "question" : "Рекурсія - що це таке?",
        "options": [
            "Шось страшне",
            "Це метод массива",
            "В JS рекурсія під забороною",
            "Це функція, яка визиває саму себе для вирішення підзадачі*"
        ],
        "answer": "Це функція, яка визиває саму себе для вирішення підзадачі*"
    }
]